突發！啱啱搭巴士對面條女冇帶罩...好撚大波...

係呀就係你呀
做咩唔帶罩呀！
圼期五一齊帶番個罩呀！

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

入嚟幫手推
[突發行動post] 日程表上面冇呀，快啲入嚟幫手推到個個都知

嚟緊嘅星期五，唔洗做得多，一齊帶個口罩出街

你可能會問: 禁蒙面法撤回咗喇喎，仲帶嚟做咩？

全民口罩除咗想表達對禁蒙面法嘅反抗，更係想以口罩為記，比同路人感受我地都仲係度抗爭緊，堅持緊&互相勉勵, 仲要俾被捕同離開咗嘅手足知道，我地從來都冇忘記佢地

當手足一齊戴起個口罩去表態，其實就已經可以凝聚力量，去話比呢個政權同手足聽，我地仍然堅持五大訴求，缺一不可。

呢個活動門檻同成本都唔高，最多都係比幾蚊買口罩 （你屋企應該有啦係咪？）
就算你係上班一族、學生、中年人都可以一齊響應下

如果你認同活動理念，請你用fb/ig/tg post或者airdrop將呢一個活動分享比身邊嘅人，邀請佢地一齊參與

[size=6]星期五一齊帶口罩出街！[/size=6]

🖕

全民口罩日Q&A⁉️

1. 戴口罩有咩用？🔅
可以鼓勵同路人，
想令到大家習慣行多一步，將抗爭成為日常生活嘅一部分，成為習慣
（抗爭日常化好處詳見下一篇文）

2. 上幾次口罩日都冇人響應，點解我今次要帶？🔅
大家唔幫手宣傳，冇咩人知就冇人帶
但如果一齊宣傳，可能就會有唔同呢？
我地肯花時間出嚟遊行，但就連帶口罩咁低成本都做唔到？

如果真係驚條街冇人帶，可以考慮帶定2個口罩出街
比自己之餘都可以比身邊嘅手足

3. 我唔想比人標籤🏷️🔅[/size=6]
如果唔想明顯表態，可以考慮係返工放工嘅路程先帶口罩支持
呢排天氣都凍，病咗要帶口罩都唔奇呀

[size=5]4. 我怕帶口罩會比狗逗🔅
我地有帶口罩嘅自由
同埋身上冇野，都冇野可以入你啦
唔洗幫手製造白色恐怖啦🙏🏻

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

稅局行動宣言：

稅局，納稅人金錢吐納之處。六月以降，香港警隊搬出大量催淚彈、布袋彈、橡膠子彈甚或實彈，一一射向香港市民。購置武器，所費不菲，警隊資金何來？稅款必是一大來源。港人金錢，變作供養濫暴警隊的薪水，變作不人道武器還於港人之身，這絕非稅款的正當用途。政府無能，特首執拗難以平息民憤，何解需公帑埋單？

香港市民安分守己，繳納血汗金錢；今民意所指為五大訴求，政府乃人民公僕，理應善用公帑以平眾怒，藉稅款促進訴求之達成以撫民心。然林鄭政府恣意調用港人金錢，屢行政治操作，維護腐敗議會，投稅款入朽壞警隊之血海，廣大市民如何甘心將夙夜辛勞所得，雙手奉上予這毫無公信力的政府？

我等市民將一連三星期到稅局抗議，以示港人之怒，不到五大訴求悉數落實一日不熄。

標題黨

咩原因都唔係合理化標題黨嘅理由，講咗幾個月都仲要做標題黨
負評不推文

標題黨
拉

抱歉做咗標題黨
釣咗一班想睇女嘅人

呢啲標題仲多人睇過正經po

你寫乜撚嘢都好，一見係標題黨即刻冇心機睇，你係消耗緊所有人嘅注意力，你係利用緊道德光環去綁架所有人，唔該你好好檢討下

見標題想入來屌柒你，但而家變成推鳩你個po

推唔到都增加一個回覆量

Sorry，入嚟係因為一睇topic就知係標題黨，特登留言屌柒你，唔係因為你個標題吸引人，我重申一次，你係消耗緊所有人嘅注意力，你係好撚柒自私。

消耗緊想睇大波妹嘅人嘅注意力

唔該手足！

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

不過而家真係多左好多on9 po
屌極都係咁。。。

每次諗起俾狗咬左既手足，在對比下而家市面上既情況，歌舞聲平。。。

成個人就好灰。。。

唔係要下下出去沖，令到更多手足俾狗咬
而係而家連和理非活動都小，最重要係人亦都小左

唉，其車我12月頭到而家，都好灰。。。

原諒我放負

其實呢d叫半標題黨

半標題黨，我唔抗拒

所以想推吓和理非活動，門檻低啲
起碼出街仲見到好多同路人
比到啲心理支持

加油呀手足！

感謝手足🙏🏻🙏🏻

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

開始block

第一個做我欣賞
第二個做我體諒
第三個煩撚死人